班爛仔殺人俾上頭阻止

屌 呢下咩事都冇就攞支槍對撚住個頭 失撚晒控

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

---------------------
香港獨立，唯一出路

Twitter

似阻止咩
係嘅就唔係咁嘅手勢

已經 tag solomon yue

暴徒的紙張隱藏巨大殺傷力 舉槍是合情合理
沒有開槍只是顧及後方人士
4點鐘大話會劇本已寫

香港獨立，唯一出路

似幫佢集氣多啲